幾個mon既話，PrintScreen點揀想影既果個mon

ALT + print screen

好似唔得，都仲係幾個mon一齊影哂